無事就黑護，有事就醫護

醫護俾人拉果陣就一句聲都無講，有事要陣就話救人係天職first aid 俾人拉果陣，班高層，高官起邊啊 醫護企硬，跪服衰硬

推啊

香港無政府，所以無人會聽民意做野

國際戰線：求國際封鎖香港

屌政府個奶，係時候黎場震撼教育

推

班藍絲廢老有地上最強嘅廣西神醫照住，醫護可以放低道德包袱，放心罷佢老母

屌你老母，721走個2個黑警就話有危險，政府重要撐佢地，譴責一聲都無，你老母咁算點先

無得搞，今鑊新嘅舊嘅，唔封關就罷佢老母

醫護冇偏離到天職呀
防止更多人感染係拯救到更多嘅未來病人喎
但你冇目標咁打鳩d市民係咪就係防止罪案呀
都未計佢地自己係到殺人